一人一句 陳永謙寫得最到肉既歌詞

盛夏我被記憶掌摑

開撚夠呢啲濕鳩po未

干擾敏感生命

無

注射

身邊太多假人

我現時自己肯做飯

禾現是字己很燥反xd him仔

殘忍只需一棍

係邊首？

justin Bieber - Baby

差邊個填詞人未有post?